8007 準備爆升

搵人接貨狗

唔好買

朗大

老千股來

怒升五仙，夠唔夠俾手續費呀?

升你老母

莊家散貨場？